你地做野個區，一餐lunch幾錢左右

我個度差唔多要50蚊

40~200

43-50
有時叫杯凍飲會過50
都唔想

盡量想50一餐

50

茶記，普通餐廳40∼50
靚裝餐廳45-60
西餐80-200

50-100

剩係早餐已$100起

38

大圍 四十尾

64-92

洋蔥豬扒飯 56 凍飲+3 好撚貴

三餸車仔麵連飲30
碟頭飯連湯連凍飲33
大排檔

60

500 1Q

40-75

40-50

七十幾

何文田商場，爛鬼公屋商場仔裝修完夠膽死開間日本野兩舊幾一個lunch, 唔計麥記大快活果d連鎖間間都60蚊以上 房署好波

唔洗錢，公司包食

利申: 寫字樓工

70

60-90

$24